想當年周杰倫係金曲獎夠串嘴啦，又唔見大家屌佢

而家香港樂壇唱作歌手黎講林家謙確實係超班Wor，串得起同當年周杰倫攞獎攞到誰叫我是周杰倫差唔多啫，唔明大家反咩

周杰倫有？

我入到嚟

咁因為周杰倫真係有料囉 林家謙唱live唱到咁點比呀 仲未計周杰倫啲歌正咁多

同周杰倫比?

同蔡楓華比都唔夠班啦

真

唔覺得林家謙既live同歌差過周杰倫wor

x12

咁你真係驗下對耳好 出街問十個全盛周杰倫定呢條柒頭好啲應該得你先會覺得佢唔差過周杰倫

搵周杰倫比只會比被人笑
佢啲好歌多到數唔到
把聲音域廣乜音都難佢唔到
即興彈鋼琴
可左右手各彈一部琴
拉大提琴
係亞洲同佢同級真係搵唔到
band就五月天

又真係有，記得佢出道第二年攞金曲獎嗰陣講左句多謝父母因為他們生下周杰倫

搵周杰倫同蔡楓華比？